[睇新聞講英文］CCTVB屌鳩政府視若無睹、忽視民意

Elephant in the room (避重就輕)

意思就係 有啲好緊要、好重要嗰啲嘢你就唔講，講埋晒啲小事，大事你又唔夠膽講，當係睇唔到，呢個就係一個Elephant in the room

就好似《逃犯條例》嗰度下，好多人係好驚架，但係政府就唔想講人哋點解驚，唔想應，that's the elephant in the room!

學術台

好似開錯台但推

TVB清泉想瘋狂學英文

Push